\ahtodo{\kai{Andreas, viele der Referenzen sind zu kurz.  Ich vermute, dass sich viele von denen auf das URL-Feld verlassen, aber das ist ausgeblendet.  Ich mache das in der Tat immer so, dass ich das URL-Feld ausblende und es lieber z.B. in note=\{...\} als \url{...} eingebe, weil ich dann mehr Kontrolle habe, die ``tiefen'' Links zu vermeiden (die ich ja auch anderswo nicht mag).  Wenn es gar nicht anders geht, dann könnten wir die URL-Felder doch akzeptieren, und ich überlege mir für vsp.bib ein Skript, um sie loszuwerden.  Schaust Du bitte mal?  Danke.}}

\kai{Ok, weiteres Nachschauen hat folgendes ergeben: (1) ist wohl darauf zurückzuführen, dass der template\_ivt-eng bibtex style die notes nicht berücksichtigt.  Bei unseren Einträgen funktioniert das nicht ... (2) template\_ivt-eng - with - notes kann ich wg. der blanks nicht verwenden. (3) Nach rename der Datei funktioniert es immer noch nicht, irgendeine infinite loop.  (4) das dbj file ist nicht dabei, ich kann es nicht selber reparieren. (5) ok, habe jetzt erstmal vsp.bbl ersatzweise genommen.  Jetzt gibt es die notes, aber dafür URLs nicht mehr (die bei IVT Einträgen wichtig sind). (6) daher jetzt vsp.bst neu erzeugt mit URLs.}

\kaitodo{ALN15 vsp wp number missing}

\ahtodo{Bal04 keine sinnvolle Referenz}

\kaitodo{BRN04a loeschen (Nagel-Referenzen aus tub.bib)}

\kaitodo{BRN04b loeschen}

\ahtodo{BE14 capitalize swedish}

\kaitodo{url for cetin thesis.  For what do we need this?}

\kaitodo{url for CBN03}

\ahtodo{ivt wp cite style not consistent, sometimes \#978, sometimes reports/ab978.  Could you pls decide on one variant?}

\ahtodo{strc cite style not consistent.  should we just sy strc.ch, or strc.ch/<year>, or give the full URL?}

\kaitodo{remove CAN07a}

\kaitodo{vspwp for GCR+08}

\kaitodo{IKAN20 wrong reference}

\kaitodo{Neumann master theses wrong URL style}
